個港工政府令我個病復發

其實識我嘅巴絲都知我心理有啲事，一直有覆診精神科，發夢有去旺角 金鐘同沙田，睇到自己就算幾努力加都冇用，果種無力感好強 好盡望，有幻聽，見到狗時會出現一種幻覺，聽到佢地同我講：打鳩我啦！睇你都唔敢 垃圾黎！
雖然知係幻覺 但好真實......
果日過左瀝源橋時忍唔住對住條河係咁喊，最知有手足比人打到爆缸，又見到啲狗兇鳩啲細佬 我好想衝返入去，但我個心跳得好快，好驚入左去出唔返黎 覺得自己好弱，好想體能好啲，但我又係跑兩步煮咳氣果種人......

當今日知有40個手足比人拉左，個心好唔舒服，我成副身家得返1100蚊，好彩交左租 而我會將呢1100捐晒比義士，對唔住 我做到只得咁多。